\documentclass[aspectratio=169]{beamer}
\usetheme{Berkeley}
\usecolortheme{spruce}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{xcolor,colortbl}

%%LATEX_DATABASE_CONNECTION \/
\texdbconnection{MySQL,localhost,pi,wonderwondels,withdb}
%\texdbdef{##present1}{select firstName, lastName from employee where checkedIn=1 AND location='1' order by lastName ASC;}{##first,##last}
%\texdbdef{##present2}{select firstName, lastName from employee where checkedIn=1 AND location='2' order by lastName ASC;}{##first2,##last2}
%\texdbdef{##present3}{select firstName, lastName from employee where checkedIn=1 AND location='3' order by lastName ASC;}{##first3,##last3}

\texdbdef{##p1tlz}{select firstName, lastName from employee where location='1' AND checkedIn=1 AND func='Teamleider';}{##first,##last}
\texdbdef{##p1vpk}{select firstName, lastName from employee where location='1' AND checkedIn=1 AND func='Verpleegkundige';}{##first,##last}
\texdbdef{##p1vzg}{select firstName, lastName from employee where location='1' AND checkedIn=1 AND func='Verzorger';}{##first,##last}
\texdbdef{##p1hlp}{select firstName, lastName from employee where location='1' AND checkedIn=1 AND func='Hulpkracht';}{##first,##last}
\texdbdef{##p1wlz}{select firstName, lastName from employee where location='1' AND checkedIn=1 AND func='Welzijn';}{##first,##last}
\texdbdef{##p1hsh}{select firstName, lastName from employee where location='1' AND checkedIn=1 AND func='Huishouding';}{##first,##last}
\texdbdef{##p1lrl}{select firstName, lastName from employee where location='1' AND checkedIn=1 AND func='Stagiair';}{##first,##last}

\texdbdef{##p2tlz}{select firstName, lastName from employee where location='2' AND checkedIn=1 AND func='Teamleider';}{##first,##last}
\texdbdef{##p2vpk}{select firstName, lastName from employee where location='2' AND checkedIn=1 AND func='Verpleegkundige';}{##first,##last}
\texdbdef{##p2vzg}{select firstName, lastName from employee where location='2' AND checkedIn=1 AND func='Verzorger';}{##first,##last}
\texdbdef{##p2hlp}{select firstName, lastName from employee where location='2' AND checkedIn=1 AND func='Hulpkracht';}{##first,##last}
\texdbdef{##p2wlz}{select firstName, lastName from employee where location='2' AND checkedIn=1 AND func='Welzijn';}{##first,##last}
\texdbdef{##p2hsh}{select firstName, lastName from employee where location='2' AND checkedIn=1 AND func='Huishouding';}{##first,##last}
\texdbdef{##p2lrl}{select firstName, lastName from employee where location='2' AND checkedIn=1 AND func='Stagiair';}{##first,##last}

\texdbdef{##p3tlz}{select firstName, lastName from employee where location='3' AND checkedIn=1 AND func='Teamleider';}{##first,##last}
\texdbdef{##p3vpk}{select firstName, lastName from employee where location='3' AND checkedIn=1 AND func='Verpleegkundige';}{##first,##last}
\texdbdef{##p3vzg}{select firstName, lastName from employee where location='3' AND checkedIn=1 AND func='Verzorger';}{##first,##last}
\texdbdef{##p3hlp}{select firstName, lastName from employee where location='3' AND checkedIn=1 AND func='Hulpkracht';}{##first,##last}
\texdbdef{##p3wlz}{select firstName, lastName from employee where location='3' AND checkedIn=1 AND func='Welzijn';}{##first,##last}
\texdbdef{##p3hsh}{select firstName, lastName from employee where location='3' AND checkedIn=1 AND func='Huishouding';}{##first,##last}
\texdbdef{##p3lrl}{select firstName, lastName from employee where location='3' AND checkedIn=1 AND func='Stagiair';}{##first,##last}

\texdbdef{##algrec}{select firstName, lastName, func from employee where department='Receptie' AND checkedIn=1;}{##first,##last,##func}
\texdbdef{##algkan}{select firstName, lastName, func from employee where department='Kantoor' AND checkedIn=1;}{##first,##last,##func}
\texdbdef{##algtec}{select firstName, lastName, func from employee where department='Technische Dienst' AND checkedIn=1;}{##first,##last,##func}
\texdbdef{##algdag}{select firstName, lastName, func from employee where department='Dagbesteding' AND checkedIn=1;}{##first,##last,##func}
\texdbdef{##algped}{select firstName, lastName, func from employee where department='Pedicure' AND checkedIn=1;}{##first,##last,##func}

\definecolor{Lgreen}{RGB}{0, 70, 64}

%%---------------------------

\begin{document}

\begin{frame}\frametitle{Wie is in huis?}
        \begin{center}
		Welkom bij Laurens Den Hoogenban.\\
		Fijn dat u er bent.
        \end{center}
\end{frame}

%%---ROTTERDAMSE_RIJWEG_BG_&_1E_ETAGE---
\begin{frame}\frametitle{Wie is in huis?\\Rotterdamse Rijweg - Begane grond \& 1e etage}
	\begin{tabular}{ll}
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Teamleider zorg}\\
                        \texdbfor{##p1tlz}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Verpleegkundige}\\
                        \texdbfor{##p1vpk}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Verzorgende}\\
                        \texdbfor{##p1vzg}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Helpende}\\
                        \texdbfor{##p1hlp}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Welzijn}\\
                        \texdbfor{##p1wlz}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Huishouding}\\
                        \texdbfor{##p1hsh}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Leerling/Stagiair}\\
                        \texdbfor{##p1lrl}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		&
	\end{tabular}\\
\end{frame}

%%---DE_SCHIE_2E_ETAGE---
\begin{frame}\frametitle{Wie is in huis?\\De Schie - 2e etage}
	\begin{tabular}{ll}
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Teamleider zorg}\\
                        \texdbfor{##p2tlz}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Verpleegkundige}\\
                        \texdbfor{##p2vpk}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Verzorgende}\\
                        \texdbfor{##p2vzg}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Helpende}\\
                        \texdbfor{##p2hlp}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Welzijn}\\
                        \texdbfor{##p2wlz}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Huishouding}\\
                        \texdbfor{##p2hsh}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Leerling/Stagiair}\\
                        \texdbfor{##p2lrl}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		&
	\end{tabular}\\
\end{frame}

%%---DORPSSTRAAT_3E_ETAGE---
\begin{frame}\frametitle{Wie is in huis?\\Dorpsstraat - 3e etage}
	\begin{tabular}{ll}
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Teamleider zorg}\\
                       \texdbfor{##p3tlz}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Verpleegkundige}\\
                       \texdbfor{##p3vpk}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Verzorgende}\\
                        \texdbfor{##p3vzg}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Helpende}\\
                        \texdbfor{##p3hlp}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Welzijn}\\
                        \texdbfor{##p3wlz}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Huishouding}\\
                       \texdbfor{##p3hsh}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{2}{l}{Leerling/Stagiair}\\
                        \texdbfor{##p3lrl}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
               \end{tabular}\\
		&
	\end{tabular}\\
\end{frame}

%%%---BEHANDELAREN---
%\begin{frame}\frametitle{Behandelaren}
%        \begin{center}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Arts & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\end{tabular}	
%		\hspace{10mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Verpleegkundig specialist & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%                \end{tabular}\\
%		\vspace{5mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Psycholoog & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\end{tabular}	
%		\hspace{10mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Fysiotherapeut & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%                \end{tabular}\\
%		\vspace{5mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Ergotherapeut & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\end{tabular}	
%		\hspace{10mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Bewegingstherapeut & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\end{tabular}	
%		\vspace{5mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Muziektherapeut & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\end{tabular}	
%		\hspace{10mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Di\"etist & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%                \end{tabular}\\
%		\vspace{5mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Logopedist & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\end{tabular}	
%		\hspace{10mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Maatschappelijk werk & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%                \end{tabular}\\
%		\vspace{5mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Geestelijk verzorger & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\hspace{33mm}
%                \end{tabular}\\
%        \end{center}
%\end{frame}
%---ALGEMEEN---
\begin{frame}\frametitle{Algemeen}
	\begingroup
	\setlength{\tabcolsep}{2pt}
	\renewcommand{\arraystretch}{0.2}
        \begin{tabular}{ll}
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{3}{l}{Receptie}\\
			\texdbfor{##algrec}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last} & \textit{##func}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{3}{l}{Kantoor}\\
                        \texdbfor{##algkan}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last} & \textit{##func}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{3}{l}{Technische Dienst}\\
                        \texdbfor{##algtec}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last} & \textit{##func}\\}
		\end{tabular}	
		&
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{3}{l}{Dagbesteding}\\
                        \texdbfor{##algdag}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last} & \textit{##func}\\}
                \end{tabular}\\
		\\
		\begin{tabular}{>{\color{white}}l >{\color{white}}l >{\color{white}}l}
			\rowcolor{Lgreen}
			\multicolumn{3}{l}{Pedicure}\\
                        \texdbfor{##algped}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last} & \textit{##func}\\}
                \end{tabular}\\
		&
        \end{tabular}
	\endgroup
\end{frame}
%%%---KEUKEN/RESTAURANT---
%\begin{frame}\frametitle{Keuken/Restaurant}
%        \begin{center}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Kok & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\end{tabular}	
%		\hspace{10mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Gastvrouw & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%                \end{tabular}\\
%		\vspace{5mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Gastheer & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%		\end{tabular}	
%		\hspace{10mm}
%                \begin{tabular}{ll}
%                        Leerling/stagiair & \\
%                        \texdbfor{##present}{\hline \textit{##first} & \textbf{##last}\\}
%                \end{tabular}\\
%        \end{center}
%\end{frame}

\end{document}

